{
  "id": 890430907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.91278,42.22361,18.91278,42.22361",
    "geom:latitude":42.22361,
    "geom:longitude":18.91278,
    "gn:country":"ME",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":5,
    "iso:country":"ME",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:unk_x_variant":[
        "Re\u017eevi\u0107i"
    ],
    "qs:name":"Rijeka Re\u017eevi\u0107i",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632667,
        85674621
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3317598,
        "qs:id":582504
    },
    "wof:country":"ME",
    "wof:created":1469051871,
    "wof:geomhash":"e951955095003c27edf7bee817a8a9ba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632667,
            "locality_id":890430907,
            "region_id":85674621
        }
    ],
    "wof:id":890430907,
    "wof:lastmodified":1505343521,
    "wof:name":"Rijeka Re\u017eevi\u0107i",
    "wof:parent_id":85674621,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-me",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.91278,
    42.22361,
    18.91278,
    42.22361
],
  "geometry": {"coordinates":[18.91278,42.22361],"type":"Point"}
}