{
  "id": 1210026635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.68528,43.00556,18.68528,43.00556",
    "geom:latitude":43.00556,
    "geom:longitude":18.68528,
    "gn:admin1_code":"12.0",
    "gn:asciiname":"Gornje Carade",
    "gn:country_code":"ME",
    "gn:dem":913,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3206139,
    "gn:latitude":43.00556,
    "gn:longitude":18.68528,
    "gn:modification_date":"2018-06-12",
    "gn:name":"Gornje \u010cara\u0111e",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Podgorica",
    "iso:country":"ME",
    "lbl:bbox":"18.66528,42.98556,18.70528,43.02556",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "\u010cara\u0111e",
        "Gornje \u010cara\u0111e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632667,
        85674673
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3206139
    },
    "wof:country":"ME",
    "wof:geomhash":"84770d5ed41ce84cc1913c7811909c4e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632667,
            "locality_id":1210026635,
            "region_id":85674673
        }
    ],
    "wof:id":1210026635,
    "wof:lastmodified":1566603261,
    "wof:name":"Gornje Carade",
    "wof:parent_id":85674673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-me",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.68528,
    43.00556,
    18.68528,
    43.00556
],
  "geometry": {"coordinates":[18.68528,43.00556],"type":"Point"}
}