{
  "id": 1243085883,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.46583,42.59028,19.46583,42.59028",
    "geom:latitude":42.59028,
    "geom:longitude":19.46583,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:asciiname":"Milacici",
    "gn:country_code":"ME",
    "gn:dem":1172,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3338421,
    "gn:latitude":42.59028,
    "gn:longitude":19.46583,
    "gn:modification_date":"2018-06-11",
    "gn:name":"Mila\u010di\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Podgorica",
    "iso:country":"ME",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Malo Strav\u010de",
        "Mila\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632667,
        85674689
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3338421
    },
    "wof:country":"ME",
    "wof:geomhash":"48d53217b0226e2d91011d576b717490",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632667,
            "locality_id":1243085883,
            "region_id":85674689
        }
    ],
    "wof:id":1243085883,
    "wof:lastmodified":1537664517,
    "wof:name":"Milacici",
    "wof:parent_id":85674689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-me",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.46583,
    42.59028,
    19.46583,
    42.59028
],
  "geometry": {"coordinates":[19.46583,42.59028],"type":"Point"}
}