{
  "id": 1360303761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.19917,43.405,19.19917,43.405",
    "geom:latitude":43.405,
    "geom:longitude":19.19917,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:asciiname":"Karacici",
    "gn:country_code":"ME",
    "gn:dem":840,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3299031,
    "gn:latitude":43.405,
    "gn:longitude":19.19917,
    "gn:modification_date":"2018-06-07",
    "gn:name":"Kara\u010di\u0107i",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Podgorica",
    "iso:country":"ME",
    "lbl:bbox":"19.17917,43.385,19.21917,43.425",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Kara\u010di\u0107",
        "Kara\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632667,
        85674685
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3299031
    },
    "wof:country":"ME",
    "wof:geomhash":"4391f1670668858e897cb58148a86d44",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632667,
            "locality_id":1360303761,
            "region_id":85674685
        }
    ],
    "wof:id":1360303761,
    "wof:lastmodified":1566603297,
    "wof:name":"Karacici",
    "wof:parent_id":85674685,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-me",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.19917,
    43.405,
    19.19917,
    43.405
],
  "geometry": {"coordinates":[19.19917,43.405],"type":"Point"}
}